而家香港仲有冇方法唔買書但又睇到實體漫畫

有個frd 想睇火鳳實體書但又唔想買書，買完又冇位擺
好撚柒耐以前就有得租漫畫，但應該都死晒
仲有冇咩方法

你幫佢買，佢睇完本書寄返俾你咪唔會哂位

你拍條片俾佢咪得囉

收啦

嘩 樓主串能到

大家唔洗理條戇鳩仔 此post已完

十幾年前去mk d漫畫cafe睇晒成套
唔知而家仲有無

買電子書睇飽佢

想睇實體書又唔想買
又清楚租書呢樣野已經滅跡
一係你自己買成套借比佢睇
本身問既野已經夠on9
仲要咁無禮貌

好似上年執左 十大書坊

家陣香港係咪一間漫畫cafe都冇？

租書就好似仲有
cafe無啦 邊有位

agger

係朋友

火鳳圖書館有 去圖書館睇

唔想付出就想有回報